[突發] Vans fb出咗回應

點撚樣不符合參賽守則呀？講清楚啦 守則係咪唔可以阻住你賺人民幣？

板鞋喎 off the wall喎 笑撚死人

要燒鞋啦 #burnthevans

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦